大家今年開工利是幾多錢？

我先

老闆請左食一餐$59嘅lunch

冇返工

仲好啦hea下

0

朱古力金幣

Time is cost

番機場？

冇撚俾利是 幫佢咁多手咁樣對我
屌佢老母

韓國人明明都有派

20蚊

老闆只會覺得係應份

好過食朱古力嘅

公司500
主管100

收到盒梨算唔算，望落都幾重本嘅

咩公司嚟

抵晒啦 好撚多水好好食
同你個間真係比下去

中資發鈔行

好撚正喎年年都咁？

10股tsla

我今次第3次收
第1次200
上年今年都係500

今個月仲要出incentive + special allowance $8000

圖？

衰在我唔多鍾意食生果
用嚟攪碎送我個gym奶粉全餐

正撚到開左個好年

Send 比我ok? 好想食 但係我寧願收士多啤梨

仲有下個月出bonus

寄得去都壞晒
你俾我食佢啲營養好過

再入tsm?

計邊封 公司果封定老闆果封
之前個老闆唔派利是
就今年未收唔知

好多水 好澗喎！

生果不了

韓國豐水梨真心好食

5000蚊

韓won?

今晚已經想再加

50 50 再加每個佬細20蚊

你諗下，我去日本食桃，喺我眼中都只係放得入口
其他嗰啲食完要洗胃

公司比20

咁有幾多個佬細？

Lunch都食唔到

有錢

好誇張 你係完全唔食生果？

Same

好過機場個班

1000
我愛公司，我愛老細

為健康會放入攪拌機攪
或者老母叫我食

100

¥8888

5個主管
逗埋其他同事 加埋都有兩三百蚊

50石

乜公司嚟
原來真係有500/1000

教你野袋錢入你袋
仲要我比利是？

10

34蚊

巴打睇嚟職位都唔低

請自己食咗個焗豬飯

收到8封，仲有有d人未俾
返ing屋企拆

$10

下次call我陪你食

公司500
老闆 1000

公司而家蝕緊錢都照派咁多好驚會執

20

300

好呀 點搵你

10蚊封

利申: 老闆

0 失業

218 5個0

$600有幾正

最後的利是

腦細請左食飯$200@1人價值
利是：未拆

清做醫護？

認真？

今年冇

$20

晚晚美股都執錢啦
你話幾千蚊就話姐
$600
俾乞衣咩

派都冇派過

$20
HKBH

大佬畀咗廿蚊我唱K

千其唔好

今日我同腦細講，嘩公司封利好大封
佢話 你知就好，俾心機做，唉

冇開工利是+AA制收爐飯

聽得出背後意思啦

地核底層

咩都冇

上年？

番緊學？

舊年500

低層薯仔都有8雞
好jealous

無事嘅

大劉公司派五千

600公司 100上司

老細派左500

500

冇工返

美股有錢又唔執

逗得好少

睇嚟500都幾基本個個都50K up

要逗架咩

細公司 1000

好好笑？

你幾時俾利是我？

$300 中資

講曬恭喜發財身體健康先得廿雞

後日先返工

利是係咪唔計salary tax

888

如果公司直接入戶口就計出糧

公司20
其他主管經理加加埋埋5~6舊
OK過得去啦

會幫你計埋報稅

主管比左88
公司比左888
同事200

返緊學

20 ar拖9你野交

好笑呀😂

公司20
老細500
我愛老細

公司:100
主任:50

問番會計呀姐

等你派利是

$500

老細 $0
某幾個同事 $20

$3000

普通同事$20 呀head wfh

呀頭心諗今年賺晒

未返工

$200

下年請早

最大粒果個比左10蚊
年年都係10蚊

老細會派到十五
利申 上年同前年都係$500

公司100
老細50

50

今時今日 仲有老細 仲想點？

800

WFH左半年聖誕禮物又冇新年利是都冇

公司0
manger 100
老闆50
最大個老闆20

廿蚊呀

老闆利是3k+另俾多$1k

5000

大老細$20
Leader $10

1000

6k 公司

佢成日追擊我

仲wfh?都冇事啦

冇收到

公司$20 兩個腦細各$20 total有$60

見到你個名好肚餓

都賺到餐lunch

老闆俾$10 ？ 咁小家

Yen

$100

200

日資公司 20

夠食三哥 可以嗌多個餸

外資銀行
鬼佬冇利是 香港阿頭100$

尼姑！！
你今日有冇食到好飽？

Donki?

等10年

亞洲人都冇

我到時60了。。。

冇食到好飽啊，收利是收飽就有

今日返工無派開工利是，上年好似100蚊

蛋糕鋪

食錢食到飽
大公司係有呢啲好處
細公司得個幾個人

年貨金

有冇送蛋糕比你做節？
個時年三十晚大老細話會嚟公司派禮物
我地個個以為派利是
點知原來買C字頭個間啲蛋糕

收完某d同事利是先知原來佢結左婚

好彩冇請你去

屌，得50蚊

請我去咩？

港資 公司20 主管50

佢面盲症？

冇請你去飲

冇返工，唔知聽日腦細們會唔會補返比我

我入公司之前佢地已經結左婚
佢地同公司 成日見佢地一齊我以為佢地純粹拍緊拖
點知原來係結左婚

無工返

$6666

盤前+10%

屌佢老味一包口罩

三個老闆加埋$200

未派

結咗婚啲同事又WFH

成日淨係收咗上司嗰封

20
上年都係20😭

做咩打我

我就係C字頭嗰間
乜柒福利都冇架

做boc?

500 過數

佢年年新年都係咁 好多人排隊拎

等我下年都嚟

$20 沒有更多

又係巴打你
我地有special allowance咩?

100
仲要係part-time,一個星期返得嗰3個鐘

係囉屌 豆零都冇

自作自受

$3000

但年頭冇出bonus

30

公司600
高層+上司+同事500
執咗1100

上年係500 開工利是咩🤔🤔🤔

無wor ，上年都無 😮
利申： ops ibx

100
屌你老母

之前一直都20
今年50

公司500
腦細20 中銀

你認真？

做到9咁公司比得$20

建造業 $20

老細日日請食lunch咁濟
算唔話得

公司有4個老闆，夾埋比100蚊利是

鄭威逃間壽司
無任何開工利是
做大位仲要派左先

1k

未聽過有special allowance

上年cut撚咗個開年飯嘛 咪加多300變500😂

$20啊屌佢老母

$1000

公司一千，幾個manager每人一百。

派咗成千銀

廿蚊

1萬

咁大間公司俾得50咋屌

兩舊水，不過係迫迫shop現金券...

笑點係邊？

重未執晒？

大集團 都係等500